如果wars好似愛滋唔會痊癒

年紀愈大死亡率愈高
係唔係即係平均壽命會跌？
等我6,70歲發作就瓜柴

【有片】清晰FactCheck武漢裝屍袋顏色！同場加映(未FC)火葬場片段！